[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1765)

Last

blocked

再見

輸9k
接受唔到自己竟然咁衝動

還返個1001黎啦屌

你開過啦

還我1001!

好悶牙

黎緊大家有咩心水盤

禮拜六all in利物浦

留名吹水

訓咗無買美職角細同哥連泰斯盤

cashed out 晒
抖一個禮拜再同大家見面

你琴日啲飛明明中好多唔係咩

U too...

紐文大家點睇 想直屌主客和

再搶過

諗緊希杭盤/入球細
同Granada

post錯圖姐...

你班友咩波就賭，等到星期五六日大把選擇啦

Bee禁屌

bee入未

半和Gel

想知買下盤係唔係訓練心臟 成日見下盤比人㩒屌

下盤一開波就已經贏緊

望到對家每射一球個心好似比人中左下咁

BEE 0:0 FT 又針

法林明高冰封角球

11.5頂到瀨屎

其實買下盤贏面仲大過上盤

以今朝為例 dc 上盤球半，高士路，法林

我就係上盤受害者

瀨左了

明高仆街冰封30分鐘就咪撚刷C啊dllm
11.5s jumped

買左兩倍11.5s最後都要補一注11.5b 無贏過咁

尋日6場波就搞到波台巴打咁大怨氣

山竹 半場 8.5B

要了

山竹 15.5b
要了

補到咪算囉

補唔撚到呀

最後停左兩分鐘先連刷兩粒

原本無事 俾人gel爆左

針到啲亡靈係咁重覆佢地死果刻
不斷叫bee同法林明goal/冰封角球

DC 1ST GOAL 上!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母半場又唔GOAL 留到下半場先123 屌你老母
迫害我半大+主主

又唔入多粒比我穿盤 我屌你老母雞

明天再戰

過關5串16:
全部半大
櫻花0.5/1
696 0.5/1
多蒙特1/1.5
PSG 1.5
華拿古斯 0.5/1
140蚊注

50%水

刷角未啊DC

山竹唔刷速度
針

冰角

bingo

有冇人跟

Beeee!!!

1:0

炸

垃圾bee

Bee90分鐘會絕殺

成班傻撚左

BEE 12M

屌打錯 BED 12M

屌你老母bee
以後一蚊都不買

11.5s點補飛好

連巴甲主場兩場都唔正氣#
抵輸
Btw 美職2.5b中場入應該幾好執
不過上盤r.i.p. 有即場都係唔買事前好

今日下盤日
Dc入多粒都唔洗針到咁

買對家

心靈投注中得1場閪盃

入波啦bee

20咪好囉屌
係要比人入

3.2倍2.5b

河床12M

得返160 今晚求其買場單雙算？

聽日柏林聯係咪派錢？

Bee你老母blacklist

屁馬-2派錢

無 錢買盤
好想入錢

仲未返生？

買大細波有tick 算唔算翻生?

Ok 2片1

串

超早女

扭紋西亞半和

大力一推

最愛大細

我得返100

有冇可能銀行會得返100蚊
係咪未過錢落馬會戶口

bee cashed

完了吧
如無意外

大細
初盤同尾盤對一對 好易知結果

明天再戰啦

聽朝巴西細波幾穩
掉落去收息算
追返我Bee彭美法明條數

Bee快入

Avispa Fukoka [0/-0.5]✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅

💵💵💵💵💵💵💵💵💵💵💵💵cash

巴黎一定唔買 法甲賤種
中伏過好多次

日清傻撚咗

乜撚野50% 一係中一係唔中 鬼唔知50%咩

我上次D50%水都中曬架唔好睇少我D50%水

上次大炒尼冇bo...

今朝啲波閪到咁
成日都好灰

我知 4-2啊嘛 又係開-2 結果開讓和

bee入未？

收左錢啦 勁中

bee goalll 1:0 27482’

Av巴今晚唔出水？

睇睇再算
出無所謂
驚害到人

沈仔 AV巴救ME

我今朝都比dc重創

等星期五算 唔入錢啦 -5K

我依家一日先買一場

我冇盲跟
但今朝見同你同路真係以為食硬
加上今朝三場都下盤

我覺得我出唔出大家正路都係全上盤架啦
好傷

半大穩
唔入都會比人入

11鐵膽

開季5場有4場半大

今次打聖伊天半和應該gel得

今晚兩場西盃客勝2串1 ok?

太正路

紐文會win 轉盤了

咪撚又開兩場00出黎 屌佢老母

psg w仲有1.12收息
主場只許勝不許敗

細波串曬聽朝3場早啲訓算

我車200000落去仲羊到22000添

艾爾切同cf對上兩次都00

24000

我估和波走盤

可惜我無咁多本

我已經冇錢買盤 所以諗緊點買

買fc博入一球

聽日先買
南錫同紅星對家穩
紅星對家仲要係羅連

紅星廢到咁咩
姐係今晚skip?

梅斯朗斯羅連長追

南錫對家作客和到羅連
呢兩場聽日重心

今日3場波
主
客
主

想追埋特魯瓦對家
法甲落黎比法乙仔打到殘
得開季蠃過一場 想追到佢斷

奪命6串1

法乙Draft
15 巴黎FC盤
16 GFCO +1
17 2.5B
18 2.5S
19 勒哈弗爾
20 2.5S
21 羅連安特W
22 尼奧特W

希杭咁守得嘅
2.5b大家點睇

Bee咁守得
2.5b你點睇

兩隊細波撚有時會開到大波

勝利船cup未

有嘅 因為大家都淨係識守 格硬去攻
跟手防守又散曬
不過我買咗細波
因為而家好似係一大一細撞埋

AV巴有冇tg可以pm溝通下

有啲想買希杭客勝，主隊近況麻
搏佢贏1:0

留彈藥賭明天D波好過吧...
今晚少賭為妙

曾經試過140上8xx蚊 希望今次都得

巴打呢排點 重差幾多K

118K
一日就輸左11K

真男人梗係揀扭紋閪

無錢買盤我寧願買+1都唔買客w
其他你再諗

跟咗6x7

有諗過，但如果俾主隊入左先，客隊嘅攻力應該入唔返

同哂路

呢兩日唔係都贏咩

收到風希杭想練兵

但主入唔到客又入唔到嘅話你客W都係無

AV巴今晚會唔會賭

bee快絕殺入一球

今晚只要cf

...

巴甲就算唔買主都唔會買客 主場惡過狗

芬超有冇巴打

成班輸到傻撚左

改名轉運大法，我要殺狗會

都唔知個d做乜尻

我連名都改唔到

改左兩次？

羊

定係讓和呢？人地話希杭練兵

俾佢儲番d電。周末出好d心水得唔得?

今日果3場不賭也罷，早D訓休息一日好過啦
有1000場閪賽唔通全部都賭咩

聖伊天勁旅
小心被撚

All in 哂2.3場落客
輸埋戒賭

通常咁講輸哂之後星期六又會入錢賭

法撚上盤食撚滑,哥連作客廢過垃圾肉便器

唉 次次過關斷一

次次過關都輸半

all in 100蚊?

有球賭！

玩即場算啦
第一日睇PSG咩

今朝點睇
主隊大船沉曬

杯賽點同

有冇巴打有外圍飛數？

巴甲主場惡過狗 法林上盤

小試牛刀

等收錢

都唔知點解仲有賭仔負數 易到

三客盤 再輸唔賭

今晚主客客
訓醒收錢

好多怨靈

主客主先啱

Btw bee 快入

Bee主場禁屌,橫濱波皮都掂唔到,5分鐘內必入波

好耐無上水了 但睇左小巫tg之後忍唔住上黎講返句g chi

法林主場禁屌 哥連波皮都掂唔到 90分鐘一定有一球!

冇撚有錯

尾主

老閪都買閪杭

仲以為時光倒流

係就禁屌 射唔岀有撚用

護級之戰

屌那星 下盤日

星期五晚之前應該都不斷loop
無波賭大家無野做

佢地癡撚左線啊

星期六想禁2000蚊Allin利物浦 訓醒條數應該追到一半

原來7:30開波

Beee入波未

法林輕鬆禁屌

都話買bee贏硬

哥連波皮都掂唔到!

彭美快cup

究竟買下盤係咩心態

電鑽鑽屎眼

你地度波前會唔會打個j等自己入聖人mode 冷靜啲度

高士路goal!!!

彭美點算

輸

打完仲唔冷靜 啱啱刺激完

巫巫

河床12碼

Avispa goal!

炸！

熊本！！！

Dodo gel爆山竹了！！！

siu4

等緊5、6、日再戰 今晚得啲垃圾波賭

風都gel得走邊個夠你玩啊dodo

打多個上啊!

快入

1:0

你本來咩名 改左唔知你邊個

法國4:2克羅

好咸濕個個

大家都賭到思覺失調

100%水 聽日俄超 莫斯科

又心思思想賭

聽日法乙又冇盤
屌

Bee 0.5/1 @2.07 入唔入好

1:0

角球

今晚主客主 三串一買小小玩下

3場主客和咗

補15.5b

墨西哥唔贏 我退出

聽日入錢蚊注跟 飛走多仔 個人唔睇好佢

紅星fg

紅星不了

又Bin

格蘭有平手買咁伏 小心

主開季未贏過 客開季未輸過
有平手買好鬼

二百蚊輸得起 聽日先真正賭

7點 似客win
半 轉 平

It 貓識嘢

巴打有道理
今日輸左錢嘅巴打今晚個幾場唔好再賭啦

身為一個半大黨
見到半大個賠率去到3倍以上完全係去唔到馬

Bee 0:0 ft

法林 fg

尾場主隊=辣殺

玩下主客和先
心靈投注: 文西亞 勝
CF格蘭納達 勝
帕拉尼恩斯 勝

有D心動想落注500蚊

有冇同路

以前我玩主客和都有一手的
命中率超過7成
希望今次都中

巴打唔好忍啦 落注吧

得唔得呀

我進取少少

希望得吧

我就快落注

試跟收息巴 50蚊買條2串1頭2場主客Win

落注成功
3串7 70蚊注

見你地玩得咁開心好想買返條3串1

唔喺話玩場500蚊咩

另加3場單頭
200+100+100

玩少少好了
有D懷念以前WORLD CUP玩100蚊1注

你呢三場主客和開得出就中晒盤
我決定買盤

賭波就喺因為WC開始 估唔到喺萬丈深淵 買強隊輸到仆街 WC總共-2K6 依家再-2K4 總共5K

你地真係好緊火，西盃都咁積極投資，星期五六日一大把波你玩啦

禮拜六買我
幫你反底

me too
國冠盃同埋D閪盃輸撚到甩轆
world cup我冇輸冇嬴

買少少當做善事

我d兼職零用錢冇了

4點無心水
2點9 主
7點 客

話說熱刺對利物浦真係好難買得落手

曼城個場我都係買下大細波算

降班

國冠盃賺得最多
尋日針4注

比巴打你個名累死 針咗150蚊

星期日買你對家

尋日馬針左接近1K
波就嬴800幾蚊

朗尼入波未？

對家
歡迎

針3K5
1.5K我Bee

下次試下對家

尋日好似嬴8K幾
跟住D角球,大細波全部輸撚曬搞到嬴得800幾蚊
跟住馬又針

有賭未為輸
再入錢吧！

包皮紅牌停完賽啦咩

A v巴今晚有冇水

未啦
踢國際賽前拎紅?

等埋av巴出先訓

心靈客客主

全部轉讓一球

格蘭 易勝博平手轉受讓平半
係咪有咩啟示

亂買下先

頭場主

要追數既快落 我得50k all完了

有啲相似 有無高手再分析下

扭紋呢場又係輸半搏全

買格蘭垃圾算

我代表馬會多謝你

尻下尻下先會中

你個名

下場跟AV巴 ALLIN

賭錢唔好ALL IN
留返條後路比自己
寧願最後嬴少D

祝羊

玩過3次半全場
中過1次咁大把
波膽玩過幾次1次都未中過

好心勸你又要負皮我

西波
飛
分析完畢

真係忍唔到手嘅少注好了

7:00 場客好似好d

半全場好好賭

Allin CF 聽朝起身數銀紙

主
主
客

唔會錯

200?

加多個0

CF格蘭納達 [0]
齊贏

有冇人要紐紋通粉-1

-1咁辣？

點解4點場好似無咩人支持主隊

想追數

易勝 轉左平半
主隊go

Dllm燈撚到 五個半字係格泥 差啲反底

心靈投注:
希杭 和-主
CF 和-客
帕拉尼恩斯 客-客
中曬返黎搵我

巴打握個手

真實投注:
希杭 主
CF 客
帕拉尼恩斯 客

格蘭呢隊西波,無品又廢

講真
兩場半和串埋輕輕鬆鬆

想知

2場 半和睇往積機會大
7點波發現 單雙波 買雙 派錢

沉到差啲搵唔返

主 上盤
客 下盤
和 下盤

巴打們 今晚買乜 求重心 追數

等av sir出水

希盤
格蘭盤
有冇同路

今晚西波 del 馬會app 保平安

對咗頭場

有冇得諗？

我feel到 3埸會和

1.2.3埸 全和 唔洗煩

閪坑練兵轉曬新仔所以先要咗扭文西

有

就咁

我心水係主客和

蚊注 算
聽日起身對答案

全和？

唔好跟我 我蚊注⼀⼁⼀乛

格蘭都好似練兵
但對住升班仔應該都可以坐win搏和掛

坐和搏win

仲未番到歸
番到去睇下咩料先

gchi la 格蘭

中1次都回本啦

好想all in 20k格蘭

兩場半大玩下

得返200
買左條2串1客盤
尻買西盃

認真 紐文上盤 艾爾切讓0 中硬

just do it

買咗幾多 扭文上盤想all in 200蚊

same

巴甲想要埋主

戶口得300 allin了

2000

咁我all in扭文西呀先
支持支持

扭文查比
c.f. skip

講多次
主
客
主（巴甲買客隊不如skip ）

全客宴

主w 3x1

其實要allin果啲我寧願你allin聽日布魯日半大/psg半大/波圖半大
好過allin呢d盃

PSG單頭
Btw 3串4我覺得ok

戒賭第一日心情已經好左好多

紐紋大船

今晚其實想要客
上場紐文打中下游球隊都係靠12m一球到尾，無乜攻力
唔覺得有幾勁

拿我無睇盤無分析架 純粹感覺 唔好又亂跟

希抗 抽手區

頭2場 客隊都放左新人試陣 尾場客隊3名主力缺陣
所以全主

19盃呢啲掉$20出嚟搏下2x1全大好過啦
全細雖然似樣但低水
50k搏嗰25k唔值
千祈唔好用呢啲唔熟路嘅球隊同盃賽去追
話我馬後炮都好
追數波係嗰啲冰島比利時
曼城富咸呢啲
買呢啲都輸嘅不如唔好賭

尾場個盤有啲鬼，如果客隊主力缺陣，主隊應該要讓深啲至岩，但依家退盤不單止，仲要客落飛，兩邊都唔敢買

我都唔係好睇重盤
橫濱嗰場我買半和全和同下盤
純粹係經驗同直覺話我聽我比黃蜂撚過好多次

同意有啲鬼 所以只係分析下 客隊連續3場作客出征 有主力缺陣 就咁睇係主隊機會大啲

無點買bee
平時skip晒

兩隊都要唔過
我買咗注細波3串1

再跟你玩下
乙組係咁上下 你想佢地幾好攻力？

因為主隊真係好耐無反底

西盃巴假
求其買條3串4 全和
聽朝起身對答案

首次被黃蜂撚

頭場半和接近100%

我都睇半和
全場估唔到邊一邊
因為可能下半就打開到缺口
只係信念我Bee一個月
主場無理由唔支持

巴假半和點睇

I know the feeling bro 啱呀
俾啲閪隊撚得多就識玩了

主主主

但第二場主隊丙組升班暫時入1失4，唔識進攻又唔識守
就咁睇格蘭練兵贏面都大過主隊
利申：9up

頭場 主
中場 睇唔清
尾場 客 / 可試 雙數波

主主主？

咸濕局長

尾場 傾客 半轉平 好大機會客勝

買了

Dodo今晚忍手？

主回到咁

主隊得個主力射手出左 其他後備?

唔玩啦 玩呢啲閪賽事損手爛腳影響心情

心靈投注 三場客

大家靠感覺買吧
咁多場西盃狗會得呢兩你買

頭場轉左平手

平手就要主啦

似客

我要客
睇下有無再高水d先

引主

高水平半入左主

同AV同路未輸過

平半會要客 平手我會要主

主個龍踢b隊

做做你想要客？

三場都係要客 心靈投注！

西盃玩5舊 分2注

1. 頭場半和 - 300
2. 客盤 x 客盤 - 200

心靈好邪
快啲偷偷落10串起佢

主前面入球能力高ddd

點解好似2隊都出鳩人咁既

必發部同AV巴同路

屌奶星鏝盤讓三粒

主隊唔出15號仔

頭場應該一陣堆莊會全部轉平半

有冇陣容 想睇下邊隊尻d

頭場咁轉想要客 但較早時間買左主

pro
利串一個都唔識 邊隊齊腳d

主個龍係b隊 但前面幾個入球較好
容個龍主力 但前面廢廢地
=西波

$20賭下大波2x1算啦

好撚想落注呀屌你老母

10蚊都叫參與

唔好忍

高水客盤了

要了閪杭

同av巴同dodo對左係咪已經針得

佢地買左咩

100% 中

希坑

玩fifa 算啦

同前雇主雲加同路

叫咗澳門親戚幫我買曼城女足

我地都係普通賭仔姐

0200
普蛇雲加 VS AV DODO

手痕 尾數玩下

跟你三日已經由三千上到二萬

大蛇對決 就買個和先

入主玩下

買大波試試佢

尾數
已經係我平注以上

我呢幾日命中好差喎

主客都有大蛇要

岩岩睇富咸幾抵買

格蘭應該係大船啦

和左大家happy

初盤平半

曼城打紅星

鏝大船

你係咪買紅星先

屌你雲加同路

Skip左bee同dc 你出料嗰陣訓左

頭場細波
再補條0:0 1:1

客隊

恭喜曬

晚安

澳門唱反調 大家識買啦

Av巴有冇諗住玩聽朝嗰場 有就要較鬧鐘等料

Bee 禁屌

心靈同av dodo同晒路

書包要主仲要重心…

客
主
客

半0全0

加埋雲加

好鳩耐冇見

同書包同路

Long time no see

屌
記錯3點開波

大波goalgoalgoal

書包要紐文，仲要超重心
利申：已上av巴大船

同處女蟲巴同路通常都中

半細全細半和全和客+1

西盃 又一個劇本，上半場秒入

比左個半和我先

西米兄依排點啊

屌你老尾買完先知同書包同路

主隊禁屌

正數緊

同書包雲加同路 可以安心訓先

主禁屌

客被按屌

主隊按屌

細波gel

仆街打完lol開左波

Bee 入波未

斬左

打緊

上唔到AV號

紐文禁屌

正 主隊禁屌

BEE 禁屌中？

無射波都話禁屌

記唔記得個日啲西班牙渣架，克羅撳屌，阿根廷撳屌咩結果

半和

紐紋似要456了

中

平行時空？

控球8:2
射門0:1
點解禁屌無射門

踢落希杭似樣D

有了

射門1:1了

另一場半大左 馬會

有無人睇緊?

miss

呢個post仲好睇過啲垃圾波

各位大哥有冇tips?

主隊D人傳腳波都交失
5分鐘3次

客隊狂迫有望偷雞

每10分鐘睇一次數據算啦

入波未 大波針

驗眼

另一場10分鐘1:1 呢場波都仲未有粒

主隊禁屌似樣
Fg 穩到gel 頭

香蕉紐文

入波就得

主隊假禁屌
成隊法撚咁

放心
全大咒開啟

全大可以嗎

馬會精選
盡量半大波
尋日十幾場專登開兩場...

主差d

主能夠

請半和

批准你90分鐘有1粒

Hei hang

客隊波皮都拎唔到

我全大

連登大船又炒

艾已切場波CF竟然係+1
大家睇路

腰斬未

紐文上呀

對咗

妹下妹下就45分鐘

兩隊都cf

大波輕鬆針

嘩 差d 輸 後防咁玩野

bee㩒屌入未

呢種波唔買細波練膽只會輸錢

希杭似樣呀D威脅
主隊食屎啦

細波黨表示心臟病發

紐文禁屌到

禁屌定理

法國12M

捉佢條路 琴日交完學費今日仲會貪咩
收下息咪幾好

尼馬12m

其實我覺得細波易買過大波
我買落買細波比買大波命中率高好多

客隊等入

細波=買莊
大波=買閒

3.5最鐘意買細

馬會Apps得一隊有CF呢兩個英文字
咁你咁熱心糾正完我想點？
我要say sorry?

收客隊皮未

咁多位可唔可以用返正名
睇到好亂

Btw,好耐冇賭波
點解依家down唔返球探
呢幾日用7m 個app好撚廢

我都好中意買
不過3.5S一見到1.3幾以上我就唔買

訓唔著
起左身睇波

妹多20分鐘

大波針

goal 01

客1

dodo

半和已完

糕糕糕

半全細

全大咒

無講錯啦

書包重心goalllllll

逼害主

Goalllllll

半場客頂住

多謝雲加 快入多粒

繼續入 大波gogogo

廢青好慘

慘了...
0:1....

20分鐘主隊追番粒OK?

OWN GOAL

Own goal on99

都話會gel出事

花式主隊FG

刷角未?

0:2

02

goal 02

01完場大家開心

秒goal

完 訓得

半大只需

上唔切船啊

dodo我一粒你一粒喎呢個0:2

廢青好慘 見佢咁活躍撐主反客，唔知係咪all in左

又own goal?

唔通西盃都係大波波

大波差一粒

下盤穩如狗

岀到客其他？

痴撚線..
半大都開得出...
好彩唔係落重注....
我買左主隊....

屌見同連燈大船對左
買細左

客盤易到

又踼假波

係

講左上場聯賽主隊讓半一打中下游艾爾切
得上半1粒12m
我等佢全格等到完場都無
把撚火
今日老閪都買佢對家

差啲買左進 好彩買大波

書包新爐好燈
各位手足睇路

好想訓覺
0:2都知輸梗
但係又訓唔著,,,

秒變0-2我以為球探bug左

今場係假波
唔洗分析咁多
兩粒own goal

og個兩條友完場fatfat

水泥gel

黃金右腳

新爐係咩

裝番個狗會app 買第二場大波先

點解唔可以下半場先OG呀仆街仔

痴撚線...場波好假..2次都own goal...onjj

好在等佢轉盤先買
初盤1.7

無分析
今次見到佢對家就車落去毫無保留

假得黎開埋大波先ok?

平手盤車埋去
應該無得輸
btw 注細波應該係咁先

想知你輸緊係會變成點

兩球罰球黎

半2全2

兩球都入

兩球鳥龍求 叻撚仔 假波盃

咁撚串仲唔係十成命中率咩

我平手盤2.05車左20k

假波呀

主隊>客隊
>

屌 衰多手落左即場10.5b
唔入波唔緊要, 刷下角plz

喂你啲小注
我都係2.05車2k
細波2k 打個和

好彩allin左客主

Emoji的重要性

又話平注10k

唯有上av巴下一架船

禮拜六車狗鏝狗讓咁撚深
好撚少見馬會開2.75

我無講過今場咩注喎
我唔想大家玩呢d玩咁大見到我咁

又打假 買乜豬乜

條友都無買 下半場開主隊就會話 買客隊咩心態 以為贏緊2粒食撚滑?

400 重注客盤
700 平注客盤

今日應該係客盤日

4點客有無同路

AV巴讀緊書？

又係屌打必輸定律

bee 法林 彭美 dc 㩒屌既結果係...

改返個靚名先

大船黎

U

有...
唔想又見到打假

主廢到咁客隊gel得

刷c未阿屌

屌
琴日買大 開0-0
今日買細 半場0-2
我屌你老母

學生都可以咁大注 我幾百蚊注

呢場半大好似3.幾倍........

我贏得多先玩大少少炸

Av bro 400 700
有冇心水

3.3有諗過

19盃賽玩$20 2x1大波中餐譚仔食下咪好
買咩盤

前日1000輸到得200
尋日今日跟完Av巴又回本

AV巴堅有運..

主隊往績半場好多波入
客隊就成日00
見到客隊成日00 唔敢入半大

你一路買咁大小心出事

dodo要全客
我4點都客
7點未睇

大波咒

冇買幫嗌

通常講撚到自己幾慘幾唔想贏幾廢
最後都贏

佢輸少少應該會縮

我平時1/22本金一注
算好大咩

7點睇左想要客

Good luck

20個輸到15個應該要收手了

會走盤

不了

中!!!!!!!!!

我都有諗住入細波收下息
見到個賠率就不了

同路

佢輸都係輸1萬幾千
佢太多本喇...根本係有賭錢運嘅人黎
我地提子唔到咁多..

CF格蘭納達開季不敗 平手值博
網誌日期：12/09/2018 10:00

盤神攻略：四 2 艾爾切 對 CF格蘭納達 CF格蘭納達 讓球 客勝 1.94倍

週四另一場足智彩受注的西班牙盃第二圈賽事為：「四 2 艾爾切 對 CF格蘭納達」。足智彩及歐指同樣略為開熱主隊艾爾切的贏波賠率，亞洲讓球盤同為平手盤，歐指客隊派高水，足智彩則壓至中水。

艾爾切開季連和兩場，近兩仗則接連落敗，四場聯賽只得2和2負，成績強差人意，目前排西乙尾二。艾爾切頭四場聯賽失4球，平均每場失1球，防守不過不失，但只入得1球，攻力相當疲弱，欠缺贏波本錢。

相反，CF格蘭納達開季連和兩場之後，分別以兩球之差連挫奧沙辛拿及埃斯特馬度拉，開季四仗2勝2和，保持不敗。CF格蘭納達在此四仗共攻入6球，只失2球，攻守能力尚佳。

此外，雙方共九次碰頭，CF格蘭納達取得3勝6和的不敗優勢，今場平手盤一於追捧開季未輸過的CF格蘭納達，博讓球客勝。

半大2x3過左頭關
希望訓醒中埋尾關

我試過中6串1 @1.3X 1.4X嘅全細
收息黎講咩賠率巴打先接受

贏谷輸縮
我贏都無谷過
唔通仲要縮咩

所以要貼啲
睇怕我都係戒賭跟買好了

跟貼啲

但場波咁假 會唔會神奇更衣室

好想扑暈自己
利申:買左主隊

4點會和

主隊唔該等我起身個陣入返2-3粒唔該

無事既 最多走盤大家唔贏唔輸啦

你話咩就咩啦

Ching 我同你都好黑下

參考尋日兩場西波
今日既西波仲唔係大波

只求走盤

呢兩日冇點買波
心靈投注正數

所以我成日都唔貼飛係廢事啲新入黎既人覺得我好大注然後盲跟我 其實真係平注黎

Av巴咩U

上神枱

黑過墨汁
我尋日淨係嬴左個角球渣
其他輸曬

Av巴嘅平注

Av巴繼續係度吹下水分享下心水 唔好又搞埋啲TG谷

有次輸到得返$100
入左半細@1.33 諗住賺個M記
都可以輸埋

由200起家，+70k緊 但都係贏幾多用幾多，賭夠收手，輸贏都好，下次再賭

試下嘥10k買半場3:3波膽再貼出嚟
睇下有冇人跟

有咩咁多錢用

買2.5S
半2
應該黑過你地
仲有尋日我BEE 彭美 法林
好似尋日輸到今日
依家手持客盤 睇下有無得打個和定搭沉船

得巴好似成日都咁買

我又唔想為左fake人無左10k喎

去旅行，打機買skin/課金 但而家儲錢去grad trip,戒左課金

前排跟足會正數
花名ALL IN 得
近排見到條飛都唔敢買

200起 +70k

我無啊
個清爐都係d巴打叫我開先開

啲人針500都肉赤
試下2500一注應該夠撚

啱啱先課完
依家又好後悔

閒錢先好拎黎賭 同埋平注好緊要

算啦
d人跟我心水而輸我都好唔好意思
我做唔出呢d野

之前輸到jump咁濟
跟av巴allin左幾場追返啲數同清左財仔條數
依加有小小剩開始平注輕鬆玩

同大家講，賭要有目標/目的，唔好將個目標訂到好高，達標就收手，輸左都唔好追住。休息返一個星期再黎，如果無目標乜都賭就真係遲早比返狗會 我都係次次cash out完，下次賭再入錢，就算個次輸左都係等下星期六日再慢慢揀，從來都唔all in,小注過關

唔好講出黎
一陣有人跟住針

果陣真係走投無路 唯有博一博

唔好咁講
我最唔鼓勵allin
上次allin瀨野我發誓以後絕不allin

執返身彩好事
平注慢慢玩好易層狗會
驚針咪睇雲加同書包幾時同路跟住買囉

我發覺跟親av巴都針
唔跟就av巴贏

1-2

雨次買左講聲 ok?

大家真係唔好all in, all in贏得一次你就想繼續追，試下一日連中15場，如果場場all in咁我200開始買，買到幾時先收手？你贏開仲要all in就會比勝利同啲錢沖昏頭腦，變左唔識停。200蚊注分5條3x1,15場連中都可以由200變3500 仲要低風險咁多

場場都大波

比多粒 走盤先

神奇更衣室

1:2

av巴如果嫌錢多可以出多d水
我可以幫你針下

反cup?

唔緊要 我贏半

平注唔係無70%命中都蝕錢咩

大波咒

記錯3點開波冇買！！屌！

希坑頂撚住啦

大波Goalllllllllll

整多2粒

反佢老母cup未

假波要cup應該好易

唔係假波客主下話

屌 快手入多球

細波針
杯賽唔玩細波
第一次買盃細波就針

引客

唔使擔心

禁撚住客嚟屌就啱架啦

我明白你心情
個個睇你頭
但又帶大家上錯賊船

禁緊平安鐘

唔想走盤 屌

上力未呀

希杭頂撚住plz!

走盤已經叫做贏啦

平注大概當水位1.8應該大慨要55%咁上下先叫打個和，基本上60%左右叫做有賺，如果65%以上就可以考慮下平注+多注3x1過關，咁就會好啲

客隊頂撚住

咁3:2咪唔洗走盤

4點客盤回左

琴晚薩拉戈薩劇本姐 嚇我唔到

想羊盤

會和

客好似太旬？ 開季到依加不敗 主碌柒咁但唔洗讓

1.83回到1.94了

比你拎得返個本仲想點
又唔係做生意

睇往績同近況 再睇埋必發 我會買客

哇1.94

讓球主客和
6.5 3.85 1.4

雖然講唔出咩大道理

睇下會唔會再升先

愈回愈愛
上次俄佬都係咁撚樣

有無人識睇人腳?

買左10蚊4點和客串7點客和

真 格蘭

3:2

正如我所講
19盃賽又唔熟隊波
$20買大波2x1過下賭癮咪算
頭場開咗大2點幾倍
夠食餐宵夜happy

點解必發係客？

歐國聯真係好好賭 9成羊

咁星期六買富咸

不能認同更多

讓3球

國際賽都係
一強隊對弱隊就好易賭

玩得西盃都預咗閒錢玩下
波Post咁靜都知啦

買大波好過啦

仲有icc
蠃足咁多場
超正氣

主隊份未

入

入佢老母未呀
紐紐條

批准

回到1.97

唉..

唔好啦

3-1

盧高

明顯主 係想和波完埸

四點一早買左主

好彩買左+1收息

似啦 客讓條路比佢咁

客入多粒燕梳啦

馬會冇咁好死

買撚完1.83冇耐就狂回

不過都希望客入多粒 全羊

4點想要客...

應該會再回

越回越愛 我信自己
4點客

唔識買了

想等佢過2

1.2.3 埸本來初盤都系受平半
冇啦啦全部轉哂平手 高水

繼續同路上

西杯真係西 等聽日日假先屠9狗會

撚知你邊隊cf咩屌
講句2隊都叫cf就起哂鋼
問清楚都唔撚得

西米又賭

大家有錢收 happy

西杯最後10分鐘 上啊主隊！

如果依埸和左的話
下面個2埸應該都系和
估計

咁靜

對唔住呀
下次唔敢

主隊要入了

仲未過

西米同路上

4點準備又上船！！！
主定客

客og

或者主入自己龍

劇本

記錄我地同船勝率有幾多

唔解釋咁多

我同dodo都客4點
大家加油

Bet Type All Up First Team To Score 2x1
Transaction Details
THU 2 CF Elche(H) Vs. CF Granada(A)
Away @ 2.05
THU 3 Chapecoense(H) Vs. Atletico Paranaense(A)
Away @ 2.15

收手唔玩西盃，冇歐國聯呢兩日針左1k

1:2完

要大大力屌2:1了

Gel

勉強大波咒

到底邊一邊先係大船。。

學雲加講 用英文版=懶係獨特嘅mk仔

400 客fg有冇同路

4點咁撚大船
唔知點解好似有陣伏味
仲要係咁回飛
利申：想all in客盤

will draw

0200場波是咪又要等3粒鐘

有冇手足知兩邊陣容既實力點

客1.99

又幾撚好笑 用英文介面就高高在上咁

4:00 客fg 今日重心 諗咗好耐

好撚吸引，好撚想落飛

客 cashed
主
客

2.03

屌，好撚驚，細注算
800@2.03

2.09

細波要了
客後備陣
主唔識入波

回到咁係咩玩法

五分鐘倒屎甘倒

西盃唔買高水唔好自己識賭

每f5 hkjc一次
客盤係咁回

客已死？

0:0波強算

有無要到

你去死？

2.09 final
上左客船

半0全0 super

和波

BEEEEE又禁屌！！！

之前三場啲西盃飛都無試過甘

7點場

尼恩斯12場作客無贏過

主隊又一路都係1:0 或者輸波

買和好似穩陣d

客死硬

橫濱入未

0:0劇本

客船已落飛上

艾爾

外圍急電 主win

後備陣都夠做

高水阻下盤唧！嚇我唔到既！

支持

唔差嘅
其實兩隊都細波多
我先敢要

睇下幾多分鐘爆波強

應該唔會爆

琴日4分鐘就訓得

主又barcode式進攻

bee禁屌

睇下今日能唔能夠笑到最後

想Gel主應該叫彭美禁屌
叫BEE會0:0

外圍走場主w回緊

睇吓bee屌唔屌得入先

講一句2隊都叫cf就高高在上？
咁你都幾低賤下

相嗌唔好口 和和氣氣齊贏啦啦

隔離1:0

和波走盤super?

cf 必勝！

跟

食撚滑嘅就唔撚開

兩隊都叫cf呀你知冇？

跟本就好多人明白cf 係客
你係要雞蛋挑骨頭 整句兩邊都cf 巴鳩閉
營養價值係邊? 我係咪低賤唔駛你評論
唔係你高我一定低既手足

唔係點解叫狗會

無人唔知 所以先跟

上半場1:0 下半場1:2 客win

不要super!!!!!

馬會禁屌

收到風cf不敗

龜頭會掉下來

和波走盤
一起共渡on9 零意義90分鐘幾好

gchi

賺下錢比我聽朝食個早餐ok？

Hold住啲錢 等你地miss埋正氣波

個龍好癲

閪盃唔會有人重注掛

同巴打同路

細波？

陰啲陰啲就冇咗

靠聽日賺返
有好多正氣聯
荷乙大法乙細
俄假100%莫斯科

邊個龍

主隊讓波

唔怪得依家波post 咁撚靜
講句野都要俾人話巴鳩閉
原來依家波po 唔知人地講邊隊都唔得

0200派咗
頭先有巴打問

今日得3場波先少人姐
Btw 和氣生財

齊羊
仲有加埋巴甲細波

好事
只係閪盃真係唔想買00
無壓力嘅盃賽通常都有波入

廢事再講了
佢地覺得點就點
我縮返入我個燈閪清爐同谷吹水算

客中眉

挽留

屌 開個客fg俾我ok?

上面巴打話差啲
祝羊

唔應該貪心
應該買+1 穩好多

Red card

客可以撕飛了。。。

買左00波蛋個心好忐忑

2場細波 唔該

細波慘了
客頂住

仆街
客fg等針

無入球

10人 大巴了

cf紅牌

紅左個會勁啲
未撚驚過

真係練心
本黎仲諗住半場訓

笑 中完個眉 就rc

我驚戰神卡出動

兩隊都紅牌

好彩無大注到。。

做乜撚

12M都出埋

Miss

呢d出糧波黎

其實細波 真係穩

利甲:唔好再燈了

訓得

我真心想大注下場細波

兩隊都係cf呀知冇？

訓得 10蚊fg針埋

記得有位巴打話過

唔賭波唔知12m 難入

1 0

唔好

訓了。大波gel gel gel gel gel

紅牌加十二碼，球証買很大

呢場Skip係正確既

巴甲仲要依兩隊
好吸引

早抖
訓醒細波收錢

唔追了 休息

留錢聽日買下歐洲波好過